點解Robot魂唔出Rgz-95 Rezel ?

其實呢隻都幾靚 , 但只出過GFF

其實Unicorn 系列感覺都出得少R魂， 淨係不斷出unicorn

打電話問bandai啦

問佢找左幾多數先啦

找邊隻？

積根ecoas, Z3, Blue destiny等等

呢d全部都想佢出

FF is ok

笨大做野唔洗你教

等唔切，買模型砌算